蘋果搭膊頭果段片，大波man係現場？

唔識法律，咁大班人，算唔算咩非法集會/非法集結？如果警察依家捉左果5個唔捉佢，算唔算對果5個唔公平？